今個禮拜五六日，全部舉外國旗

最多當然要係美國，其他西方國家旗都要舉，台灣國旗都要

舉旗呀

國際國旗日 （唔包支那）

🇯🇵🇬🇧🇹🇼🇺🇸🇻🇳🇳🇿🇵🇳🇰🇷🇮🇳

係到舉住先，到時舉真野

讚成，全球國旗都要舉，日本都要，呢刻唔好再驚。

和你舉

乜旗都要

Quick quick

英美法德日俄意澳

和你舉旗呀

黎啦，舉旗啦

推

以色列旗

Push